拜仁揮低利記車仔 奪得烏柏美卡奴

我拜世界第一

咩人黎，好勁嘅？

VvD傷咗 現時世一衛

萊比錫法國潛力中堅

我轟已經有上一代法國潛力中堅

成長不似預期

大傷完
今季算有進步

42.5M真係好抵

唔 星醬不似預期

永續德甲

點解解約金set咁低
起碼值60-70m

Set太高球員未必肯簽
好多時違約金太高會阻住球員去大會發展

拜超

Btw 拜仁近年簽好多法國後衛 又有杜利素 高文 古辛斯

仲有好多法國前鋒 柏華特 盧卡斯靴南迪斯呢啲

原合約2021到期冇rc
上年7月續到2023但加左rc
姐係傾好唔free走, 價啱就放

玩金錢足球玩到比人狂挖真係

萊比錫最多咪叫有水喉射住
點金錢法？

萊比錫邊算金錢足球

其實當拜狗開行turbo去簽條友
通常都好少失手
反而雲拿條友示晒好都比拜狗撚

拜仁癲在買大牌都係平價/合理價簽到

你仆街了
班鏝狗一陣衝出黎咬人
拜狗最仆街係同球員傾好自由身加盟，錢都收唔到
不過隊波甘撚勁，又好難怪d球員自願過去